有冇人識啲女仔會突然消失一兩個鐘

但又講唔出做過啲乜嚟

接客

同男仔出街又要同你交代咩

佢樣唔差

出一兩個鐘做得啲咩

訓下撳下電話打下機都冇左

樣唔差先接到客

樣差點有客

老爆

越靚女就越多陰暗面
越樣衰就比你想像中更加乖
某 女校女神 曾經講過一句話， 到時唔知係佢食我定係我食佢

有
唔只一兩個鐘都有
說話技巧又叻帶你兜圈
又唔好意思chur住問
永遠都唔明發生咩事

性愛理想時間

好準時兩個鐘？

咪撚moon人啦柒頭

咩係接客
佢唔係做文職

咩客咁巴閉

咁夜？

女神？睇過

咁最後係做啲咩嚟

佢冇男朋友

接客緊係要正啦屌

廢事理你咋

咁啱見到

幾個鐘好閒
消失一世都試過

到底接乜鳩客
夜媽媽傾咩生意

做得毒撚預咗

Yes
臭雞

雞蟲

所以唔洗咁在意 利申就嚟報警搵佢

你長開對話實見到

睇連登

佢唔鍾意扑嘢

你哋咩關係

唔鍾意同你扑姐

冇長開
唔小心撳入去

唔見佢留言

外國客
同鬼佬傾視像會議傾生意

講講吓嘢想上吓其他網咪消失囉
做咩啫，一定要24小時stand by覆你？
利申 傾唔到長計 傾傾吓會走去睇動漫

炮友 我係炮灰

傾幾句咪得

次次都咁準時兩個鐘？

食過？

懶得應
睇左但係唔想即刻應住諗住遲d先應
結果唔記得左應機

自己老母都未必想同佢交代啦！ 更何況你呢D毒撚？

一次

有冇次次都咁準時先

真係見過有女FD 原來係去同第條仔用電腦傾計 祝你好運

你搵返佢係想屌怇?